立場： 土瓜灣樂民新村 H 座樂智樓有本地確診個案

本港連續三日無錄得本地武漢肺炎確診個案，惟有機會再度「斷纜」。九龍城區議會區議員李軒朗在 Facebook 引述消息指，土瓜灣樂民新村 H 座樂智樓有確診個案，屋邨辦亦已安排人手進行全幢消毒清潔。樂民社區主任 Daisy Kwok 亦在其 Facebook 指，確診者的同住家人亦已確診。

冇人理啦

垃圾武肺爆唔起第四波